游b有林浩基，晴b有孫銘謙(左閘)

波皮黨

占：angela
蓋：yoyo
卡努：麻友
夢遺：D.Dalot

為咗有一日摸到晴b 波皮，牙銘日日幫晴b開街站

G峰晚晚屌

牙銘

咪屈，佢係何桂藍波皮黨

咁細

游B夠細啦

各位早安

暗示Angela係..........

係咩？